明知終需發生 請發生 很痛心

無情是你的本性！

負皮上一頁，多謝合作

收嗲啦廢閘

@A09

你仆街啦中轉英